我認輸了，頭先位絲打叫口號咁大聲而我就無叫到

買完嘢返到樓下，聽到今次叫口號嘅人比以往多，真係幾開心
最令我估唔到身後有個港女FEEL嘅絲打一聽到光復香港，即刻衝去天橋邊大叫時代革命
而我只能夠柒下柒下咁行住睇連登(你要我屌警犬我可以好大聲，上台講嘢都唔怕，但唔知點解咁叫口號反而驚尷尬)
BTW我決定咗，聽日我會第一個叫口號先，希望一眾毒撚可以一齊咁做，畀返啲男子氣蓋大家睇
利申：佐助型毒撚

光復香港，時代革命。
五大訴求，缺一不可！

【眾籌 Google 廣告】 本地文宣 : 多媒體廣告

加油呀！ 大膽啲！

九月一號下午一點機場見

901機場和你塞 Channel

901機場和你塞 公海

901機場和你塞 宣傳

廢柴下次叫double la